由而家開始，請前線每次set deadline俾對家

大家點睇？

無人理

邊有得話事

前線承擔風險最大，前線決定
唔相信前線決定嘅人可以走
留得低嘅係可以同前線出生入死

前線即場寫張大banner，要肯定記者睇到
警方主動撤退前線就帶隊散
一定要係咁

點解一定係散
而家set deadline俾對家就係話俾對家知，我地係可以攻

佢地唔走 我地就攻，唔係好合理？

利申不是撤退撚

打仗要對家走你先會攻？
係應該要你攻到對家要走
狗而家對我地做緊退野都係咁
佢地內部有deadline架

咁做最重要係令留低嘅人意識到自己係打緊仗
可以散，可以退，但一定要有個目標，唔係就會好似等死咁
尋晚太多花生友，佢地仲未意識到退唔係一下子全退